如果對方從來未試過/極少主動搵自己咁佢地重算唔算係朋友?

如題，無論whatsapp吹水定去旅行都無預埋我

唔可以就咁判斷

係唔係你之前都無同佢地去過

咁應該點判斷

無